PR公司鐵證！！！

一秒開三個po癲到

反了反了

你地四大天王

叫咗開po前講聲先

你係其中之一

熱狗邊夠港父鬥 陰d陰d反父

樓主夢狗都Fol

關你撚事

樓主專fol 垃圾

我有follow你

快unfol

志哥又比傻仔秒

哇

我撐你